[SCMP] LIGHTIZER似想同侵割席

US negotiator Robert Lighthizer says ‘I don’t know what the end goal is’ in trade war with China

花了數廿億, 攪左幾年
但佢其實最終目標係咩
佢只FOLLOW ORDER..

紅早
—完—

SCMP，此post已完